巨人快完結了！咩野係大家覺得最爛既結局？

艾倫訓醒，原來一切都係夢

大結局所有人一齊上天台BBQ

由艾撚用咗地鳴個下開始，全部人都中晒月讀
牆外人死晒

#gaintmanlivematter

139話
全部頁數都係Gabi開無雙殺晒d超大巨人同艾撚
完

bitch 無死=爛

大和解

同三苙結婚

艾撚冇死

我到依家都唔明點解島內人要同瑪雷人一齊打艾倫

因為佢哋聽左膠敏講坐低傾完化解仇恨
如果冇地鳴危機 坐低傾完都未必會成功和解
所以已經有少少魯路修影子

佢哋係一班理想主義者，一直以嚟所追尋嘅係「人類嘅自由」而非「柏拉迪島嘅自由」，我覺得佢哋會反對地鳴係講得通。但漫畫劇情太急進，如果可以加插多啲調查兵團同島外人嘅連結，例如佢哋同中東貧民窟開party果幕，觀感上會合理好多。而家嘅舖排冇辦法說服到讀者佢哋有足夠動機去冒生命危險阻止地鳴，甚至因此殺咁多自己人，難免覺得好突兀，左癌發作咁。我期待動漫可以補充多啲劇情，如果唔係呢部份劇情真係唔make sense。

魯路修左膠還左膠,起碼最後死撚左令人記得咁多年
巨人真係可以算撚數

下頁，巨人出現

巨人2正式開始

魯路修影子嘅意思係有共同敵人先有機會畀班友坐低傾

換咗巨人就係艾撚要做黑面獻祭自己

艾撚同三苙結婚生仔

然後個仔繼續左新最強巨人能力

點都爛

咁個仔咪得十三歲命，唔通十三歲就搞嘢吖

garbage食左艾撚變進巨

寧願畀法仔食

江蓮
幾好笑

香港啲藍蛆一樣

太暴力 失民意 O-O

帕島被滅，女王被迫為敵國生仔

左膠明搞左亞妮
艾倫同左想殺佢既米卡莎一齊

係咪全世界死晒最好？

地鳴一開始，所有艾人已經被艾倫改晒記憶，以為抗爭完加大和解
其實已經變晒植物人等老死

唔好啦 俾佢走啦 輸民意咖

原來真正既敵人係月球上面！

零之鎮魂曲咁就

原來艾倫只係一個一早俾達聞西巨人食咗既傻仔
一切都係一場夢

現代美軍穿越
用核彈秒晒

除咗滅世所有結局都係垃圾

艾倫最後改造艾迪爾人變成隨時變身做巨人
但呢班人既巨人之力唔算強
艾倫同三𦲷生左2個仔
跟住2個仔係繼承巨人之力既爭鬥中
反左面之後佢地既後人分別演變成不同既家族
而其中一方為左自己野心就成立左個組織不斷收集9大巨人

而艾倫臨死前將9大巨人收左係個神秘既地方仲宣布話想要得到我既巨人之力去搵啦 跟住就開啟左尋找巨人既時代

後來有一日突然有個來自外星既巨人黎到地球
並話巨人既起源本來係來自自己既星球
但自己既星期因為隕石既關係滅絕左
黎到地球係想搵返同胞

跟住有冇人作埋落去

艾倫死左之後轉生去左2021既日本

時間來到現代

艾連與米卡莎的後人呼喚他們的兒子起床上學；阿爾敏的後人閱讀艾連等104期訓練兵團的故事書看得感動流涕，但他的姊姊認為故事是虛構的，還斥責他不努力讀書。

阿妮的後人成為明星體操運動員。
韓吉的後人發明了冰爆石發電的方法。
希絲特莉亞與尤彌爾彷彿轉生為孖生姊妹。
艾爾文的後人成為了幼稚園老師。
莎夏的後人與尼柯洛的後人開了餐廳做廚師。

艾連的後人上學途中遇到成為警察的馬賽及波爾柯兄弟後人。
然後遇上賈碧、法爾可、柯特各自的後人，談論著一個叫尤彌爾的少女名雕塑家，她只製作巨人形象的模型。
然後遇上里維兵長的後人，一同跑回校。

米卡莎背影的艾連後人母親與學校通電話。
牆上掛著當年艾爾迪亞調查兵團與瑪雷戰士隊眾人的大合照。

萊特同貝仔呢

佢哋真係好慘

gchi

艾倫同mikasa失憶

然後喺外太空重遇

女王生左味

動畫就動畫
動你老母漫

對左膠明使出炎拳吧！

對他使用地鳴吧！

唔係滅世即刻寄刀片

佢地一啲都唔左膠囉佢地都支持地鳴威懾 支持有限度地鳴達到威嚇效果 同埋發動地鳴係last resort。起碼有段緩沖期先。

但艾倫係直接絕望就係任期仲有一小段時間就發動滅世，而且預期幾日就踩平世界，點講都唔使咁早。

仲有樣無咁明顯既係，如果真係滅哂島外人，除左阿卡曼同非艾爾迪亞島內人都可以被艾倫洗腦同改變記憶，而人類差唔多就無辦法免受威脅。諗唔到理由支持艾倫

我心目中爛既就係艾爾敏派成功阻止地鳴，然後唔需要靠地鳴就解放左艾爾迪亞人同消除牆內係國際既惡魔形象。然後講外國吸取左教訓而痛改前非，透過溝通理解而同艾人和解。

全世界人口死到同柏島參唔多嗰陣
和平真係唔係話無可能嘅

打錯字啫，唔使屌老母下話

點解剩返少少都唔比艾倫完成埋佢
點解係都要殺艾倫
艾爾敏我屌你老母

艾倫沒有錯 錯的是世界

瑪雷征服全世界。
五年後突然一隻五百米巨人一腳踩爛一整個城市
原來個星球本身只係一粒衛星
隔籬係一粒巨大嘅行星，果度就係五百米巨人嘅來源...

艾倫係個自閉症兒童。
而巨人既所有人物同世界觀，
只係艾倫自己既幻想。

如果瑪雷同調查軍團殺左艾倫之後，全世界人圍攻柏拉迪島報仇就正

艾倫訓醒 原來係發夢
之後出去見到米卡莎同阿明 又係到追追逐逐
突然間望到牆外出現超大巨...
然後阿媽比人食咗....

張大合照有佢地份

艾倫起身，原來係發夢，原來艾倫係現實世界就係十年前嘅諫山創，之後諫山創就畫咗巨人呢個故事出嚟

咩結局都好
只要左膠敏死就得

艾倫失敗， 艾爾敏成班諗住透過溝通和解。
但過左10年之後成個民族最後都係比馬萊極權統治， 咁先最絕望同最合情理

艾倫去到最後同大家講
想要全部的巨人嗎？想要的話可以全部給你，去找吧！我把所有巨人都放在那裡。
之後開啟大巨人時代，大家都去尋找big piece

除咗成功滅世
我覺得仲有第2個成功既結局:
阿明等人成功阻止並殺死艾倫，之後世人捧佢地為英雄 豎立雕像，子孫世代都成為貴族！
而牆內向人都因抗爭失敗 世代為奴，繼續成為家畜
最後，這就是阿明口中的溝通 與 和平！
全劇終

巨人係外星人侵略地球🌍嘅武器，結局係N年後宇宙船降臨，續篇⋯⋯Macross。

殺左艾倫後，島內島外既人一齊開大食會，載歌載舞！
Gabi: 肉呀！
牆內25主廚就不停廚。

我諗黎到呢一刻，點都唔會覺得佢爛
就算佢話發夢，都可能可以呼應返第一幕
而且佢一定唔會好似 one piece 個啲 on9 發展拖時間

鬼滅化

因為我們是妖精的尾巴

跟住就阻止左地嗚

Agger

原本話想玩mist 結局，會係點？
係咪左膠軍團終於阻止到地嗚，點知殘存人類已經自相殘殺加自殺死晒

仲有兩話
睇埋係點先
但依家計
賤種明真係咁多套動漫中最仆街既人
本身未睇巨人之前
我最憎革命機個翔子 冇腦又on9害死其他人

但賤種明呢個陷家剷勁得多
佢係有意識殺自己人 仲要改變唔到個世界救島
希望個結局唔好係鐵血咁
由對面啲仆街突然洗白令到個世界更好

呢個po大部分都覺得左膠明阻止到艾倫就係爛
但依家套嘢走勢真係似咁

馬萊人好明顯冇放低到只係死到臨頭最後掙扎咁解

變左第二個帶巴家族老實講，島有稀有資源，艾族又有咁潛在既危險，又同其他人類種族差異咁大。如果阻止艾倫失去地鳴能力既話，其他國家無理由唔入侵，而馬來算對艾族最好始終有共生既關係。
艾倫走極端就算係錯，其他島人都局住要跟，艾倫發動滅世個陣，好似已經係死局阿明既立場本身係岩同合理，但呢一刻佢已經被艾倫搞到失去左合理選擇。